腳甲屎應該點樣清潔？

有時刮出黎聞真係好正

屌你地班連登仔唔分享清潔心得

剪指甲啦

牙刷

清潔左仲邊有得刮黎聞

剪短指甲相對上只係無咁多腳甲屎

用手指甲或者指甲鉗刮出黎

用手指甲刮完之後連手指甲都有陣味
再撩埋鼻屎真係雙重享受

用口啜

正

我d腳甲屎好乾無味，係趙落有小小南乳味，好想濃郁d

其實真係好撚痛
重要試過兩隻一齊嚟